連登會唔會推出Apple Watch / Android Watch 版本連登App ???

方便返工一族
唔方便拎電話
蛇王時候用手當時間睇連登

yes

Apple Watch有就正

仲有Android Watch

希望連仔
真係考慮吓

贊成

英國戰線

-成立者為10月1號Piccadilly Circus集會嘅搞手
-將於12月於Leicester Square附近舉行集會 紀念舊年中文理大守衛戰(如封城如期結束)
-將黃色經濟圈推廣至英國
-專人一對一提供移英意見 包括 生活/就業/升學/移民等
-暖氣軍師有創始成員扎根英國多年 已有龐大在英港人網絡 在此基礎上 協助將要移英嘅港人融入英國

暖氣軍師公海：

暖氣軍師channel:

暖氣軍師撐香港成立宣言

自1997年香港從英國移交到中華人民共和國，中國屢次違反《中英聯合聲明》，並肆意打擊曾經應承左會俾香港人嘅公民自由。香港政府、親北京政客同中國共產黨沆瀣一氣，全面操縱《基本法》，深文羅織，已將行政、立法和司法機構化為政治武器，迫害香港嘅民主運動人士。今香港崩殂，已經導致香港人大規模流亡或移民。流亡海外嘅人，急需我地嘅支持，係英國發展港社人區，推廣獨特嘅香港形象，促進香港人融入英國社會，並在海外繼續香港嘅抗爭活動。

我地嘅創始成員黎自唔同嘅背景。從2019年香港抗議前線，到長居西方嘅海外手足，以建立民主香港為共同目標。

我地相信《中英聯合聲明》中對香港同香港人嘅承諾必需履行。移交主權二十三年，中方屢次單方面違反此國際條約，並一再破壞其法律效力。從干預香港事務到放棄普選權，再到香港警察嘅暴力鎮壓，以及頒布嚴苛嘅《國家安全法》以政治迫害香港抗爭者，可見中共暴虐侈傲、罄竹難書。 暖氣軍師撐香港懇請英國政府對中國採取更強硬嘅談判立場，包括以馬格尼茨基人權問責法制裁香港同中國政府踲官員，要佢地為不斷侵蝕香港的公民自由和法治承擔後果。

香港民主運動係建立係對唔同方向同戰略嘅尊重之上。 暖氣軍師撐香港將擁護依份多樣性，並同流亡手足保持密持對話。我地歡迎各種背景嘅人加入我地嘅反暴政抗爭。

[在英港人抗爭及生活谷上線啦] 暖氣軍師撐香港 Justitia Hong Kong

推

Push

想像唔到個體驗會係幾差

有得諗
方便扮工巴打

如果連仔唔肯就一於好似四年咁分家

希望連仔
真係考慮吓
照顧返工用唔到Smart Phone人士

個mon 咁細點睇

等apple出 I glass 之後再推出

推！

首先
會好食電

..

.

希望連仔唔好晒時間做呢啲濕鳩功能

Apple watchOS + tvOS support
俾人大電視碌連登